【專訪】黃國桐（四）：很多被捕者是年輕才俊；香港人不會搖尾乞憐；每一個故事都令人感動。

【專訪】黃國桐（四）：很多被捕者是年輕才俊；香港人不會搖尾乞憐；每一個故事都令人感動。

9.30 三罷變死城 無人講

香港人

五大訴求，缺一不可